港鐵話封殺同志唔關我事，係廣告外判商的事

港鐵好尊重LGBT

咁撚把炮立即解約嘛
推波仔